點解到今時今日無人講會帶大聲公？

明明係最重要一樣野黎

到時有人帶架喇

咁多年都無見人帶過, 年年都見人講搶咪搶咪, 帶個去自己就變大台, 港豬自然會跟咪走

唔好氣餒! 有圖為證! 嗰日遊行其實已經唔止103萬人! 大家一齊撐埋呢兩日!
[非專業] 我想知我統計學有冇警察咁差

物資組嗰邊有準備 放心

仲有哨都好似有需要

同意
大聲公方便接受資訊(雖然狗都會聽到)